---
extends: _layouts.answer
section: content
title: 穆斯林的人生观是怎样的？
date: 2024-11-10
description: '穆斯林的人生观受到以下信仰的塑造 : 希望与恐惧的平衡、崇高目标、感恩、耐心、对真主的信仰以及责任感。'
sources:
- href: https://islamicpamphlets.com/introduction-to-islam
  title: islamicpamphlets.com
translator_id: 603054
---

穆斯林的人生观是由以下信仰塑造的：

- 在对真主仁慈的希望与对他惩罚的恐惧之间取得平衡
- 我有一个崇高的目标
- 如果发生好事，要心存感激。如果发生坏事，要有耐心
- 人生就是一场考验，真主看顾着我所做的一切
- 信任真主 - 任何事情都不会发生，除非得到他的允许
- 我拥有的一切都来自真主
- 真诚希望和关心非穆斯林得到指引
- 专注于我能控制的事情并尽我所能
- 我将回归真主，并承担责任
